同女友好sweet , 全靠振夫剛，壓制女權

同女友拍左拖1年，
大家相處得好sweet
有時耐冇見，一見返會有返初戀心跳感覺

我一直都好相信振夫剛，
覺得古人幾千年以來一直壓制女權，
係有佢既智慧
所以我對於兩性關係相處間，
我個角色都係強勢型，類似trump 咁
一定會食住晒條女
嘈交永遠係我贏，一定要keep 住有威望、威嚴，壓倒性
唔容許條女有絲毫既氣焰
而我亦深知「權力好易會使人腐敗，濫用權力」
所以我會經常性運動，keep 住大腦係好sharp 好理性既狀態
就算我同條女嘈完，贏晒個勢，事後我都會同佢say sorry , 會檢討自己, 會tum返佢
咁樣反而條女好似覺得我好man
仲會鍾意我多啲

反觀上次我拍拖全心全意100%做乖乖好男人
成日好著緊佢 好關心佢
凡事都係考慮佢為先，想佢開心 想佢幸福
嘈交我永遠認低威，決定永遠俾ex話晒事
我諗住佢開心就得啦 無所謂啦

換黎既，係佢出面成日約朋友玩
我約佢就唔得閒
次次嘈交就咩都係我錯，佢永遠都係岩
又覺得我煩
又覺得我唔夠吸引力
哈
最終連派綠帽都係佢揸主意決定埋

你一味俾d 女人食糖，係冇撚用架，
佢最後會俾舊屎你食

睇黎女人個天性都係犯賤
係鍾意間唔中食下屎，再俾啖糖佢食
反而仲開心

負皮

連登班厹唔會明架啦

大師

叻仔

我明樓主講乜

我而加都係，明明好在意條女，但都會係某D事會特登忽冷忽熱咁對佢

簡單講利用朋友最好女性朋友，聚會等咁去挑起女友對你注意

唔好乜9都遷就條女，要表現到種其實我拍唔拍拖都無所謂睇得開種心態

最好做到埋呢種心態

岩呀，女人唔會鍾意弱勢形既男人，不過就好易操控到依班人。
真男人 唔係大男人主意，而係比佢覺得你好man有安全感 有主見，唔係下下成隻狗咁跟出跟入 女方話咩就咩，依d同養隻寵物無分別

認同
女人係偏向犯賤
好既唔識珍惜
壞既就衝個頭埋去
真係男人不壞，女人不愛

我做咗以前嘅樓主
不過 以後都唔會再咁傻仔

人夾人嘅姐

咁啱你依條女係咁

唔代表應用到落其他女性到

為左証明 你應該飛左依條女

溝過另一條

再用同樣方法

實驗多十零次先落到結論

真，食過幾條女條仔都係咁既性格 。以為自己好威威，係既，條女面前，例如哎交 ，條仔好有霸氣，條女就唔敢講野。之後就同我呻。唔信既偷偷地睇下佢ig inbox，或者如果佢有裝Snapchat 。唔好睇WhatsApp ，因為WhatsApp 既主要用途係俾條仔check

師父

高手
各位絲打可照以上方法回家烹調男朋友
接下來二千年會壓制男權 metoo抬頭

D情聖出晒黎

經常性 運動
經常 性運動

識玩，係咪當寵物咁先得。
不過當然係要追到手之後先咁做。

其實我覺得依個詞唔係在乎你有幾多資源幾有錢之類。
而係講緊對女人既態度。

其實唔單止係女
人性都係犯賤
由頭好到尾係俾人食住
賤人間中好人一次d人先會記得你好

我就係最鍾意折磨你呢種懶係大男人
睇住你出醜個樣心都涼曬